ESAME

2 Parti:

-Cartacea, di analisi
 Es. Operare sui dati in forme binaria e altre, reverse coding, analisi del codice, completare
-Sintesi

 Problema di programmazione, risolvere con funzione con verificatore automatico in remoto
 codelab

Per ogni appello 1 prova cartacea, 1 pratica
In itinere ci sono quelle cartacee
Appello a febbraio è tutto insieme

Linguaggi:
C, python


